坐係M記 已經見到成台都係講普通話既中學生

普教小既威力 已經入侵晒成個人口陣線
除左支爆失勢
我估我地係last generation speaking Cantonese

There is no more mutant, Charles

屌 錯台

屌 岩岩搭巴士番學hup著左
途中隱隱約約聽到有個
小學生讀個故事書講普通話
仲以為係發夢

There is no more mutant Charles

種族清洗

中共真係叻過英國好多

出黎做野都好撚多蝗語人士

我個仔d幼蟲同學都係啦， 冇得救鳥

宜加大學一半係nds

淨係睇對波都知道而家d學生妹好多都溝左大陸種

90後係最後一代香港人
亦係被欺壓得最勁既一代

你話你係中國人好喇 我唔撚係

咪應佢

咁係好定唔好

Totally agree

點解要我地就佢

去中環的中銀，企出黎的職員都係講廣東話唔正的人

非常好呢啲咪香港人應得架囉

但呢度攝影台

咁錯左